痴撚線曼城24秒入波

有無破紀錄

有幾快 第1 10秒 第2 11秒

最快入球：3.5秒
哥連·郭伯偉（英語：Colin Cowperthwaite），代表巴羅對凱特靈（1979）

Wikipedia

在英超歷史上(92-93賽季起始)，最快入球的前三名分別是：熱刺的京治(9.9秒、2000年12月9日對巴拉福特)、紐卡素的阿倫-舒利亞(10.4秒、2003年1月18日對曼城)、列斯聯的維度卡(11.1秒、2001年3月17日對查爾頓)。

樓豬google都唔識

痴撚線咁快

豪豬都快過佢

RIP

咪都係輸

輸

痴撚線曼城24秒入完一球 之後五千幾秒都入唔到